如果可以完全咁知道人地諗咩就好

咁就唔洗亂估

做變革者?

未必 可能仲唔開心

信我 你會好憤世嫉俗

某集高朋滿座

完全知道唔係好事